[文宣大作戰］請立即加入Twitter文宣group！

我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！

入咗記得睇pinned message同入共識台
要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

1

2

3

Push

4

推！

Twitter戰線要人啊！！！！

5

推呀屌

等緊你地幫手！

612 721 811

即刻立即同我上Twitter

6

7

push

8

pish

要人呀
開Twitter 呀

9

1000

推

11

12

入group前記住用太空卡註冊
唔好再用自己電話號碼註冊tg！！！
點set private都會有可能見到你號碼！！！！

181828

推呀

快啲入嚟啦 有氷見江stickers！

快！！！

求幫推比學生領袖睇

極反智！關於9月2中學生罷課！

再推，個group有曬行動指引、文宣圖，無得懶！
但recap一次，
所有用自己電話號碼註冊嘅tg全部同我delete acount
再同我幫買張太空卡註冊個新嘅account，唔好懶！！

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

記得做以下步驟 ，保私隱平安，「Telegram 預設唔安全」

五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

10

Himi

Come come

推！Twitter要人！

肯推普選未
無普選根本所有野都免談
仲獨立調查查佢老味咩
仲有人妄想獨立調查有用？
香港司法都冧撚緊喇
解散警隊呀重組政府呀
只有雙普選可以解決
五大訴求歸一喇唔該
要明確指出香港人要雙普選！
民主自由人權缺一不可呀！

block咗有無方法唔畀電話number?今次無email呢個option

唔明你咩意思

Lock至啱,畀twitter lock咗account

開嗰個一個電話可以開唔小ac
支共都比2蚊一個ac 咁我哋又開吓啦

舊account嚟

Bump

Up

Ni I I

U

除咗出tweets仲要rt下外國政界人物，新聞網站關於香港既tweets

。

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Push ar

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

手足可唔可以答下我
開咗ac，有retweet,cm同like示威po
但係成日俾官方話我violate twitter rules
知唔知我衰咩

剛剛上twitter 見到個咁既Accoun，請幫忙Report

今次到reddit助攻

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

Twitter英文文宣：警察嚴重罪案一覽
同我推爆Twitter佢

PAGE1

PAGE2

quote晒新聞出處, 內文亦係新聞cap.
藍絲五毛即管fact check

警隊近年無論在當值或休班, 犯罪率不斷攀升
示威時被拍攝到各種暴力, 性罪行, 插贓嫁禍,
只不過係過往一連串警隊管理問題的前身

2008 旺角警署強姦案
2012 的士司機遭警箍頸後癱瘓亡
2015 CID涉警總摸女醫生胸 搜身看私處兩秒
2016 已婚警長涉非禮性騷擾兩女同袍, 警署警長涉非禮及襲擊女同袍
2018 捲非禮女童遭停職男警再涉梯間強暴14歲女
2019 六旬老翁醫院內疑遭警員私刑

一切一切事件作為背景, 加上示威大家有眼見嘅呢一切
重組警隊，刻不容緩

可能一次follow太多人 / 咩自己野都無打過一味retweet
所以當你spam?
我岩岩開時都接近日日要verify 依家少左

唔好再喺twitter亂咁覆啲唔對題嘅文宣好唔好？好bot呀大佬

PISH

打@TwitterHelpBot 攞任務做

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

#StandWithHongKong

#HongKongProtest

無出去嘅幫吓手 我求吓你

打@TwitterHelpBot 攞任務做
#StandWithHongKong

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

bump

@TwitterHelpBot

記得做 #每日任務
1. PM @TwitterHelpBot
2. 打/task攞任務

====================

最新分類
task1: 香港直擊
task2: 國際戰線
task4: 外語新聞

建議所有tweet/comment都加"Hong Kong"兩隻keywords (冇hashtag)